Завдання
Модифікувати систему класів для роботи з грошами та картками.





Технічні вимоги
Виокремити interface ICard який буде оголошувати усі методи, яки ми реалізували у классі Card

Класс Card має реалізовувати інтерфейс ICard.
Створити класс BonusCard, який має реалізовувати інтерфейс ICard. Він має робити все теж саме, але при додаваyні транзакції, має додавати ще одну транзакцію розміром 10% від суми транзакції.

Створити класс Pocket, він має містити в собі список карток та зазначені нище методи.

Метод AddCard який приймає Name та Card. Він зберігає у себе картку за переданим іменем.

Метод RemoveCard який приймає Name. Він видаляє картку за переданим іменем.

Метод GetCard який приймає Name. Він віддає картку за переданим іменем.

Метод GetTotalAmount який приймає Currency та віддає загальну суму усіх транзакцій в усіх картках за вказаною валютою.

Класс Pocket має працювати ЛИШЕ з інтерфейсов ICard.

Усі вище згадані умови повинні мути виконані з максимальним використанням можливостей тайпскрипту та типів.
Створити файл test.ts який демонструє роботу з сутністю Pocket